{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052260",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 하비카라반글램핑풀빌라"
    },
    "text": "当店は大型四季温水プールを保有したグランピング場です。 内部には有名建築デザイナーが設計した一軒家温水プールプールヴィラがあり、フィンランドサウナ、セラジャムマッサージチェア、はしご前面本棚、スペイン式野外パティオスペースもあります。 また、一軒家型ラグジュアリーキャラバンもご用意しております。 利用時の注意点としては、温水プールの利用時間が説明されており、水着管理棟でのレンタルが可能であることもお知らせします。 また、登録された画像は実際とは異なる場合があると案内し、個人火器の使用は火災の危険により禁止されていると説明します。 入室および退室時間は明示されており、送迎の案内も提示されています。 バーベキュー利用時のバーベキュー場所、時間、価格などに関する情報も含まれています。 幼児基準、客室情報、インターネット、ペット同伴などの案内も適切に提示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどんな施設を保有していますか？",
            "answer": "当店は大型四季温水プールを保有したグランピング場です。内部には有名建築デザイナーが設計した一軒家温水プールプールヴィラがあり、フィンランドサウナ、セラジャムマッサージチェア、はしご前面本棚、スペイン式野外パティオスペースもあります。また、一軒家型ラグジュアリーキャラバンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "温水プールの利用時間は説明書きされていますので、それに従ってご利用ください。また、水着管理棟でのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "実際の施設は案内された画像と異なる場合があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、登録された画像は実際とは異なる場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人火器の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人火器の使用は火災の危険により禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は◯時からで、退室時間は◯時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスの案内をご利用いただけます。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に関して教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は特定の場所と時間に制限されており、別途料金がかかります。詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用条件はありますか？",
            "answer": "幼児の利用条件については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室に関する情報を教えてください。",
            "answer": "客室に関する詳細情報は、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、インターネットの利用が可能です。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴に関しては、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 515
    }
}